今晚利狗贏到熱刺我請下面留言譚仔放題

聽晚8點鼓油街譚仔
土匪任嗌

留名 叫好多唔會食

LM

食唔哂自費

豬e ok了

Join

我

LM睇走數

蒜泥白肉

勿演！

lm

我了

Lm

國潮米算跑通先瀨~凍撚死笑填笑賓

LM
先多謝

cosb

lm
要食放題了

留名

屌你成9日改名

原來又改左名

贏唔贏都幫樓主比

毒0

G持

bb

。

蒜泥白濁

聽日唔食lunch了

可以節省

慳返

等反cup

lm

等下半場反杯

反cup